新紐西蘭你同我聽住

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

屌你無人回

New New Zealand?

新英格蘭都有，點解唔可以有紐西新蘭

紐西新蘭？
🤔

你係比美國人睇打中文做乜鳩

好淒美